[原POST已DEL倒數5日]中環裙掛舖免費試著 專業攝影師註場

中環某裙掛舖
9月23號會有開放日

早幾日上黎搵免費MODEL試著垃圾裙掛俾人屌到七彩
幾近釀成關公災難之際
唔知用咩方法洗橫手叫admin bam左佢
post都冇撚埋

不過咪以為刪左post就得架
當日咁撚臭串
而家又幫你開返

早幾日佢地招免費MODEL試著一世人只可以著一次既裙掛

佢地有專業攝影師註場(唔知係咪又係免費請返黎)
如果自己預左唔會嫁得出
一世人都唔會有機會著到一次裙掛
又或者唔怕翻頭嫁既話
不妨一試

仲聲稱豬扒都得
有冇篩選就你諗你

唔洗錢可以試著
仲可以自己化妝
唔洗你屈就佢D化妝師
幾撚偉大呀

當日佢留既電話係
蕭小姐98019606

有關蕭小姐既電話亦可以係

原post在此 LMGTFY
第一個result就係

裙褂店免費試玩以及徵求免費私影MODEL | LIHKG 討論區 -

推

學好d中文先開post

點解可以del到post

下個POST會改返啱個褂字
SORRY